{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65653&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도로즈힐펜션"
    },
    "text": "ローズヒルペンションは美しい青い海が見えるところで、夜は星が輝き、朝はさわやかな波の音で一日を始めることができるペンションです。 客室は清潔で、テラスからは大阜島の美しい海が一望できます。 周辺にはバンアモリ港が車で0分、アイルランドゴルフ場が車で4分、測島が車で2分の距離に位置しています。 現在はWi-Fiが使用できませんが、後ほど設置する予定です。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時以降に可能です。 客室は禁煙であり、駐車も可能ですが、送迎はできません。 ペンションではカラオケが利用でき、利用時間は午前5時から夜12時までです。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、共用バーベキュー場を無料でご利用いただけます。 利用時間は午前5時から夜12時までです。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用も制限されます。 ペットの出入りは不可能であり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、注意が必要です。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹は客室では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ローズヒルペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "バンアモリ港、アイルランドゴルフ場、測島が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時以降になります。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ローズヒルペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "現在はWi-Fiが利用できませんが、後ほど設置する予定です。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "残念ながらローズヒルペンションには送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションではカラオケが利用できますか？",
            "answer": "はい、ローズヒルペンションではカラオケが利用できます。利用時間は午前5時から夜12時までです。ただし、利用できない場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションのバーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "ローズヒルペンションでは炭とグリルを利用した共用バーベキュー場を無料で利用できます。利用時間は午前5時から夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "残念ながらペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションでは火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室では使用できません。安全のためご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合がありますので、予めご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 495
    }
}